［粵語］美國國歌普世價值版本

見有巴打將美國國歌譜上粵語歌詞，我又獻下醜，用美國國歌象徵普世價值，寫咗一首詞，中間一段保留英語，以便與美國人共唱，請各位巴絲指教：

世上人人同享
不分種族信仰
人權、普選、法治
免於威逼我自由

不論何地何國
不管富裕落泊
和平、公正、信義
免於饑苦與病寒

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;

無畏刀山火海
莫怕魔黨試煉
凡我手足，人人勇武直前

人地個創作背景係1812年戰爭

我想賦予新意義，同普世價值連接

同埋講畀美國人聽，我地追求普世價值，冇人欣賞？

唔好搵人哋國歌亂改，呢個係唔尊重嘅行為

啱

唔好搞人地國歌，

雖然話Star spangled banner 首曲都係英國人作，後尾先美國人填詞，填完隔咗成百幾年先正式做美國國歌

但係免得過都唔好搞人哋國歌，要宣傳自己作，人哋有興趣嘅話，會去了解你歌詞講咩

同埋美國國歌真係好閪難唱，19個半音，差唔多1.5個8度

唔好改人國歌呀